依家買ps5有乜game好玩

Demon's Souls

Astro playroom

無,買嚟玩PS4

無

GTA online

Resident evil 4 remaster's remaster

冇，所以買唔到PS5都冇人care

咁都負評，真心幾好玩，用盡dual sense機能

買Xbox

好能多

PlayStation 4遊戲列表

冇

俾我一個買ps5的理由

根本冇

等佢出pro

唔好買，等我易啲抽中

ps5用黎送kol+炒賣用的

Red dead redemption 2
Assassin’s creed

未玩God of War同 RE7
依家PS plus免費玩緊

用嚟玩送嗰20隻free game